想搵私補日文

新界區 程度大概n4-3
希望導師有日本留學/返工經驗

有心想學嘅 個人覺得n3 n4自己自學都得
真係要私補建議等有一定水平例如n2or以上先穩都ok

可唔可以討論埋，如果想幫人私補日文，出面收緊幾多？

我有自學緊呀 但進度太慢想搵私補幫下手 所以搵私補唔搵出邊班啦

我都覺得係，我之前用大家的日本語，有心機既1日1-2課都得不過要記哂單字就到n2感覺難左好多，想自學都冇心機

記完生字無人同自己講，好少用返出黎，好快唔記得晒

budget?
PS：master 係日本名校讀

1年內自學->N3->N1
可交流

其實n2-n5 問題都好standard

n1 變化先多少少

早稻田博士研究生，公價$100/hr。碩士$80

如果一定要簡咁一定係私補好嘅
但進度太慢係講緊點慢法先 初期補我覺得只不過有啲唔符合經濟效益姐
當然啦 有個私補老師係可能會好啲嘅 好似係 想問野嘅時侯都可以有得問

大家的日本語我係兩日一課

N2個人覺得唔算特別難 因為我自己係日本生活 係日本生活黎講N2文化都算係常用果堆 但我N1炒撚左

利申：現役日本嘅中間水平大學乞食科留學生

我都想學日文

我覺得考嘅話N2仲難過N1
我攞N2嘅料考曬2個 N2 130 N1 160

JLPT考前我完全無溫過就入去考 N2個分都唔差 但N1死文法 屌 5500円射撚左落海